19 埋大泡菜佬

Dllm, 上堂吾撚俾用手機電腦都算，cheat shit 要用綠筆手抄都算。

Dllm on99咁，吾閪識用system, 將成份test d 分放向excel up 上去。Nicely 同佢講返，佢就話吾覺呢d 係privacy 問題。

點解埋大吾炒撚左呢d 垃圾

sau pei lah diu lei lo mei

farn 5p lah diu

"ng" lei lo mei

垃垃Poly仔有書你讀仲嘈乜柒

Diu wht is 垃垃